[月經]有咩電話game 好玩

拋下磚先
付費：
Plague Inc.
limbo (解迷game，由好多個關卡組成）
Hitman Sniper
Kairosoft ( 一系列嘅育成game)
Monument Vallet 1,2

免費嘅唔清楚

Oceanhorn

呢隻睇落幾得意，等佢特價買

又係人地乜乜乜都有啦⋯⋯
臭蟲論死撚開啦支那狗！

曹操傳

愛麗絲的精神審判(？)
可能個人鍾意日系game，果時真係廢寢忘餐咁為求爆機

tactical monsters

雖然係大陸驚 但系統上係moba 黎講算係最好個隻

你當傳說對決係咩

兩隻都有玩 傳說d 系統的確冇咁好 e.g. heat box 太唔明顯 有時打中人自己都唔知

SUP

龍之谷

王者都有呢個問題

最on9 係有d 英要用點買or 抽番黎

刀劍神域 關鍵鬥士

隻新手英凡思直頭係垃圾

上面隻支那狗咪撚騎劫啦

Office quest 我覺得幾正

系統上係moba 黎講算係最好個隻?